1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

**forEach()** выполняет указанное действие(функцию _callback_) один раз для каждого элемента в массиве. Она может принимать от одного до трёх аргументов: _текущий элемент массива_, _его порядковый номер_, _название самого массива_.
